你點我試下唱(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

如果你係呢度之前已經聽過呢個 知道我係邊個 多謝你

有咩歌係好聽
PS 我唱唔到開心歌

王菲嘅郵差

JJ Lin - 修煉愛情

我同你一樣 唱唔到開心歌
BTW 你有我8成實力

一開始以為男人黎

瞓醒upload
電話有啲問題整唔到住

唱開心歌都會變傷心歌
未請教

你唔係第一個咁講

好少聽女仔歌呀我 所以未聽過
等我去聽下先

Come Together
Across the Universe

唱開心歌都會變傷心歌
唱 童話 變左sad歌
有無玩唱歌app？ 我有玩歡歌

eason粵語歌事但一首

我一路以為童話係傷心歌

好隨便唱咋 希望你收貨

晴天

我係男本身都係唱開歌，真係第一次聽到唱cover既把聲咁獨特，真係超好聽

上年唱㗎 有啲難聽

男人婆聲 不過多謝你

瞓先喇我 大家有緣再見

晴天 係
故事的小黃花從出生那年就飄著.......

!!!我仲諗左陣係咪呢首HAHAHAA 聽日補返

Greatest love of all

啱返喇

把聲幾中性
Btw好聽